［突發高質+另類港女］ 喺送中烈士頭七嘅呢日，有人寫咗首歌去悼念佢同鼓勵香港人

我朋友寫左首歌想送俾太古義士同鼓勵吓香港人。喺呢個時候，仲敢公開為港人發聲嘅聲音，我地真係要好好珍惜。大家不妨聽下，如果唔係之後可能連聽首自創歌嘅機會都冇。

自膠一打

條link錯咗

推

唉，我都好灰呀ching

大家有冇夢遊呀呢排？ 我呢排發夢發到大病咗夢遊都冇精力

發夢發到大病
身體真係差咗同瘦咗好多

我都係呀，晚晚掛住睇連登睇新聞瞓唔著，喺屋企又見著我深藍嘅爸媽畀cctvb誤導，我一肚氣又冇得出聲，壓力勁大。跟住免疫力勁差，差到我成口都損晒，食唔到野、講唔到野，呢2個星期瘦咗5磅

推，發完一場大夢之後覺得好無力
又唔想再為發夢同屋企人嘈
唔敢再發夢

我上星期日夢遊都淨係跟到大家拍手，嘢都講唔到，唔好話大嗌。

唔好氣餒啊巴打
堅持先有希望，條路好多同路人一齊行

我忍到今日終於都出咗聲反駁我媽。
食晚飯嗰陣佢睇cctvb, 跟住話警總出面班人乜都不滿，嘴面係真係唔同啲。 （藍屍永遠最叻人身攻擊）
我話呢啲唔係叫不滿，而係有啲嘢冇得去妥協。
跟住再嘈多幾句，就冷戰到呢家。
同2014年嗰陣一樣，一唔夠我講就玩冷戰

盡咗力為香港已經好好喇，唔好自責。共勉！

我會呃佢地約咗人食飯然後先發夢帶埋衫去換，件黑衫放多幾日先洗。爸打可以參考下。

我都信有希望
依家多咗人行出嚟，做好多野
一路有睇住現場情況
有聯署都有簽
但覺得自己可以做多啲野
但又咩都唔識
但覺得自己可以做多啲

真心覺得自己好廢
說來慚愧，我612先第一次親嘗糊椒炒蟹，本身打算去幫手照顧人,點知我一到地面行咗冇30步就流晒眼淚鼻涕。

近幾年都因為各種唔同情況，令自己同屋企人既關係變得更差
近排好咗啲但依家又差返
要發夢真係好多理由出去
但屋企人都知咩事

自己有咩專長/興趣就做咩啦。 好似之前搞護照個巴打，同埋搞長輩圖啲文宣巴打，仲有我呢位唱歌嘅朋友，我都好佩服佢地。
最簡單可以由次次屋企熄電視前都轉去RTHK/Viu TV做起嘅。

推 有心人

由15/6病到依家 身邊都好多人病
好彩唔算嚴重，都算挨到夢遊

因為今次已經同一啲朋友反咗面，好心淡
完全唔想聽佢哋啲歪理，一聽就燥

我好明白你嘅壓力啊！
我爸甚至會用find my friends去睇我喺邊

朋友都好過屋企人，起碼可以揀，唔駛日日/過時過節要對住。價值觀唔同真係好難頂㗎

直頭Del咗個cctvb新聞台佢啦
上一代通常都唔會知點解

最多都係轉台，剩係識打機睇直播
但真係睇住現場情況
覺得自己可以做更多

我媽今日話都撤回咗啦，係你地班人仲乘機死咬唔放。
我同佢講從來冇撤回過，係cctvb呃你。

打機嘅話 同啲外國朋友傾計嗰陣解釋下香港個情況都幫到手㗎喇。
我都有啲台灣朋友問我實情其實係點

好認同啊，就算學完急救唔夠膽去救人，起碼自己識得啲basic, 簡單嘅可以自理，唔駛人幫手都好好多。

毒撚一名，玩單機game
睇直播都香港人為主
有急救證書，但冇做過傷口處理
真係有事都企係到

柒婆道歉之後真係fake到好多外國人
616有台灣朋友黎話恭喜香港人爭取成功
我即刻同佢解釋香港人冇贏到
政府從來都冇回應過示威者訴求

哈哈，我同你岩岩相反。我係個註冊護士，日日幫人洗傷口，但我係冇急救證書嘅

岩啊，個個都以為香港人贏咗而又不知足

只有真正愛香港先會俾首歌感動到 RIP

我都聽到睇到好感動

亦都係因為好感動，我先去問准我朋友同意，再幫佢擺上黎連登。 希望可以感動同鼓勵到更多同路人。

有冇人都覺得啲歌詞寫得好好 好感動？

《二百萬加一》
曲：Lily Lai 黎靜彤
詞：Lily Lai 黎靜彤

當 亂世種種責任 難逃
全力去 留下我的足跡 未退
直到他一天 魂斷歸去
無法再 麻木強裝再可退

但見催淚的情景 槍聲響起噩耗
天灰暗 像再次遇上了絕路
她 到這刻 仍從未覺悟
還是要 埋沒良心去犯 眾怒

一 再覓借口 的態度不改
說謊慣 事實放肆竄改
未會肯下台 還自詡 是母愛
強硬到 問責高官不理睬

當 百萬顆心 建構了和平
誰還願意 受騙於得益者 一致口徑
未放低 縱難行 真理不怕黑暗
世界 最終可以 因你改變

世界 最終可以 因你改變

個人最鐘意開頭呢幾句

其實呢幾句都好正，好難揀

聽到瞓唔著
G持

係呢，我都係loop咗好幾次，覺得要分享畀更多嘅人聽到，先上黎開post

共勉之啊絲打

輕輕一推

多謝你，好歌真係要畀多啲人聽到！

你個標題唔夠爆，如果唔係早就上咗熱門

我同幾個朋友改完又改㗎喇已經 求賜教 有冇建議

不停開唔同名POST
去所有POST回覆貼
標題唔好咁長，要扼要中POINT
亦都可以作假標題呃人

近排嘅心情都離唔開金鐘

就算出街
個心都係放左係成件事到

係...雖然好攰但真係忍唔住會不停loop住
我諗近排應該好多人都係咁？

受教了！
我地再研究下點改好！
我要諗下點樣先唔會太煩膠 阻住大家 令人反感